{
  "easyquestions": [

    {
      "question":"Dünyanın en büyük adası hangisidir?",
      "answer1": "A) Grönland",
      "answer2": "B) Yeni Gine",
      "answer3": "C) Madagaskar",
      "answer4": "D) Baffin Adası",
      "correct":"A) Grönland"

    },

    {
      "question":"Afrika'nın en büyük gölü hangisidir?",
      "answer1": "A) Malawi Gölü",
      "answer2": "B) Tanganika Gölü",
      "answer3": "C) Kuzey Gölü",
      "answer4": "D) Victoria Gölü",
      "correct": "D) Victoria Gölü"

    },

    {
      "question":"Dünya'nın en büyük kıtası hangisidir?",
      "answer1": "A) Amerika",
      "answer2": "B) Asya",
      "answer3": "C) Avrupa",
      "answer4": "D) Afrika",
      "correct": "B) Asya"

    },

    {
      "question":"İtalya'nın en yüksek dağı hangisidir?",
      "answer1": "A) Monte Rosa",
      "answer2": "B) Mont Blanc",
      "answer3": "C) Cervino",
      "answer4": "D) Etna",
      "correct": "D) Etna"

    },


    {
      "question":"Rusya'nın en uzun nehri hangisidir?",
      "answer1": "A) Dinyeper Nehri",
      "answer2": "B) Don Nehri",
      "answer3": "C) Volga Nehri",
      "answer4": "D) Ob Nehri",
      "correct": "C) Volga Nehri"

    },

    {
      "question":"Dünya'nın en büyük yanardağı hangisidir?",
      "answer1": "A) Kilimanjaro",
      "answer2": "B) Fuji",
      "answer3": "C) Etna",
      "answer4": "D) Mauna Loa",
      "correct": "D) Mauna Loa"

    },

    {
      "question":"Asya'nın en yüksek dağı hangisidir?",
      "answer1": "A) Everest",
      "answer2": "B) K2",
      "answer3": "C) Annapurna",
      "answer4": "D) Nanga Parbat",
      "correct": "A) Everest"

    },

    {
      "question":"Dünya'daki en büyük petrol ihracatçısı ülke hangisidir?",
      "answer1": "A) Suudi Arabistan",
      "answer2": "B) Rusya",
      "answer3": "C) ABD",
      "answer4": "D) İran",
      "correct": "A) Suudi Arabistan"
    },

    {
      "question":"Dünyanın en büyük kanyonu hangisidir??",
      "answer1": "A) Yarlung Zangbo Kanyonu",
      "answer2": "B) Kolorado Kanyonu",
      "answer3": "C) Tara Kanyonu",
      "answer4": "D) Fish River Kanyonu",
      "correct": "B) Kolorado Kanyonu"

    },

    {
      "question":"Nil Nehri'nin kaynağı nerededir?",
      "answer1": "A) Mısır",
      "answer2": "B) Kenya",
      "answer3": "C) Etiyopya",
      "answer4": "D) Sudan",
      "correct": "C) Etiyopya"

    }
  ]


}